想問下香港首席男團faith幾時comeback?

好掛住佢哋三個😭😭😭

bop屌打啦...

一個hiuyong都屌打成隊bop啦...

媽媽今天不必擔心我

終於得知世界是如何